發覺而家皮膚夠黑先係王道..

皮膚黑著衫越容易著得好睇
著對白襪都會突出啲 奈何自己好白 但又唔想專登去曬黑

咁你想點

淨係黑有撚用咩，黑得嚟唔大隻都係無撚用

咁著黑襪係咪都突出啲呀傻閪

曬到咁黑成個地盤佬咁
黑古勒特
成個藍領咁

可唔可以著白襪比我屌

佢唔著襪喎